中國留學生頻現非裔騷亂現場 被捕稱中國官員指使

美國非裔男子佛洛依德之死引發全美示威抗議不斷，但不少城市情勢卻演變成搶劫砸毀商家。日前傳出有中國留學生參與搶劫商店後將名牌包戰利品上網炫耀引發批評，也有外媒從美國中文社群中發現，在不少城市的騷亂中都可以看到中國人身影，在洛杉磯有中國留學生參與騷亂被捕後，供稱是受到當地中國領事館官員的指使。

全美種族歧視示威在部分城市演變成非裔族群騷亂，甚至有打劫商家等行為，近日美國的多家中文網站刊登一位署名袁宏睿的中國留學生推特網路截圖，袁宏睿在推特上炫耀他參加騷亂後從西雅圖商店搶來的名牌包。

中生劫名牌包還上網炫耀

《法廣》 報導引述袁宏睿在推特上明白寫道：「這是我在西雅圖搶的GUCCI包包，好看嗎？」並表示「美國人還欠中國很多帳還沒還……等明天再去搶一波……要是中共願意資助我，我就可以煽動示威者，把美國變成第二個香港」等語；還有一位署名「一個脫離了高級趣味的人」的中國留學生也貼文表示，暴亂讓不富裕家庭多了兩個LV。但這樣行為也招致大批網友批評。

中官員指使打砸搶 竟稱為黨為國

另外，網友也發現5月31日晚抗議者包圍白宮，警方施放催淚瓦斯驅散人群，場面失控，有人拍到混亂之中聽到一個人用中國話高喊「快走！走走走走走……！」，顯然是在指揮自己的同夥撤離。

一位署名「魏歌」的網友發推文披露，在洛杉磯聖塔莫尼卡（Santa Monica）的暴亂中，警方逮捕了三名中國留學生，他們供出是受當地中國領事館官員的指示，上街和非裔族群一起參加遊行，藉機煽動打砸搶，以發揚愛國主義精神，為黨為國家做出新的貢獻。

終於都證據確鑿
不過藍屍一定話係香港人做

支持美國即場槍決劫犯同暴徒

香港人=中國人

香港人暴動係俾美國人攪
美國人暴動係俾香港人攪

老共洽到上心口，侵侵唔係哽得落呢啖氣啊嘛
快d打柒支那啦

話9左係中共背後操控

已經有大量證據證明中國係幕後黑手

(突發) 有中國間諜混入美國國民警衛軍， 意圖屠殺平民嫁禍比美國政府！

證據顯示：多名中國人有組織地參與美國騷亂！！！！！

(證據確鑿)中國小粉紅係美國搶掠大量Dior Gucci名貴手袋！！！！

（推到遣返）芝麻人係美國搶完LV仲要擺上微博

紐約時報: 美國反隔離抗議 幕後涉及由中國特工推動

疑似白宮示威人士：快走，走走走走，快走

Trump國安會: 懷疑中共支持Antifa暴徒

［廣傳］小粉紅Henry Yuan 煽動美搶劫Hermes 網上兜售‘剛從店裡搶來的’名牌

Solomon Yue: 極左Antifa暴民 是親中的白人

(有圖)中共利用國際抖音對英美加示威法進行潑火

支共:屌你老母

根本中国留學生同老共有一定關係
佢order你做特定任務你邊有得say no

btw問下香港班nds就知
本身幾多係共青團

點解俾人捉到會認？唔係好似國共內戰咁被捉就吞毒藥

唔供就譴返

好撚on9

基本上大陸人就九成係間諜

推

backup 嗮啲link先，香港新聞審查唔會報，但要推到各大forum 維基百科。

以為個個都有做spy既覺悟咩